[少甜包膠] 網友分享英國叫鴨心得

英國有唔少叫鴨網站，叫鴨同叫雞一樣普遍流行，同香港唔同既係，大部係鴨仔都係真相無加工，明碼實價，寫到明有Ｄ咩做得咩唔會做，有分 1 小時，2 小時，甚至過夜收費。唔少鴨仔都係兼職，每個人都有唔同理由下海，部份搵快錢，部份搵學費，只有少部份當係一份正職，但係大部份都好敬業，唔似大陸果Ｄ快快趣完事就趕你走。

鴨仔收費因人而異，上年紀的會平好多，因為冇市場。以年輕既來講，通常一小時收 100-200 鎊，過夜就 500-1000 鎊不等，有Ｄ仲會可以一齊去旅行。

佢地鴨仔英文叫 Escort 唔係 Prostitute，話自己係提供陪伴服務，佢地服務對象唔一定係男性，過程中係可以冇性交易，呢個視客人需求。

網友自己係英國搵過幾隻鴨仔，過夜就有一次。呢仔鴨仔 19 歲，正職係拍 Gay 片，住係英國東南部一小鎮。去英國前同佢 Whatsapp 傾好左，約左佢係倫敦等，佢就坐左４個鐘火車去倫敦。既然係 Gay 片主角，又過夜，收費當然唔平。約左佢係帕丁頓車站等，佢黎到已經擁抱，仲話急不及待返酒店開波，取消左本來一齊去白金漢宮既行程。返到酒店大戰左一個鐘後，佢就話肚餓一齊食晚餐，果時然已經係下午６點。

晚餐後當然返酒店繼續大戰，去到 11 點左右就訓教。過程中除左做愛之外，都有一齊睇電視，傾偈等，佢仲話我係佢最年輕的客人之一，仲話會搵一個男人結婚，我會係佢考慮對象之一。訓醒後就一齊落去食早餐，然後當然繼續再上床，到早上 9 點半左右就結束，各散東西，佢就要飛去其它國家繼續拍片。佢話佢拍一套片可以賺 500 鎊。

總括來講，佢係一隻好好既鴨仔，已經約好左下次見面地點。

我要仔仔既圖呀

好正

諗起呢篇

網友分享東京叫鴨心得 (包膠)

都係樓主

求雞姦

想屌

可唔可以分享香港點叫鴨？

真？

摩牙

拍一套GV先得500磅咁少要俾人咩花式都玩哂，慘